我地最大敵人唔係林鄭

三名消息人士指出係北京下令林鄭拒絕五大訴求，林鄭曾經向中央提交報告，研判回應五大訴求可行性，但北京話不可讓步

大家一直聚焦係警察暴力同林鄭拒絕回應問題，但其實警察同林鄭只是棋子，前者學歷低被利用，後者被威脅成爲傀儡，追究又如何？背後始作俑者同話事人一直係中共，全世界要對付既敵人都係中國，而唔係香港政府。
五大訴求通過又如何，中共依然控制住香港，我地唔會得到真正民主自由。
我地唔應該只著重講警察暴力同政府無視民意，而要證明中共控制住香港政府，破壞一國兩制同中英聯合聲明，而且中共野心大，威脅其他國家安全。
今次已經唔係一場示威甘簡單，而係一場歷史性革命。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

一齊轉職！火系魔法師！

push